所以，你可以選擇將他們與你的品牌完全脫鉤，或者對與他們合作的企業持開放態度。 如何贏得在內容創造，電子競技，遊戲，和web3市場與SEO |Anthony DiMoro | 2022年2月8日|搜索引擎觀察 
 然而，Zoom需要做的是找到新的方法來平衡消費者的新衝擊，將Zoom與Zoom疲勞現象脫鉤，以及如何在未來進一步形成混合工作模式。 “作為一個行業，我們需要定義混合”:Zoom的首席營銷官是如何思考工作的未來的 
 這所大學很大程度上與這五支球隊脫離了關係，因為他們在那裡打球時違反了NCAA的規定，但霍華德的迴歸讓這一點不可忽視。 朱萬·霍華德在密歇根的第一個橫幅降下了。 他準備再絞死一個。 Kareem Copeland, 2021年3月18日，華盛頓郵報 
 火星上的水分子上升到大氣中，然後又從大氣中逸出，它們分解成遊離的氫原子和氧原子。 火星上的水比我們之前知道的要多得多——但有一個問題傑弗裡·克魯格2021年3月16日 
 馬內爾沒有努力將她的吸毒與她對身體形象的痴迷分開。 寫毒品的女孩:Cat Marnell on Vice, Addiction & More |凱特琳·迪克森| 2012年7月12日|每日野獸 
 共和黨全國委員會迅速採取行動，與這份文件撇清關係。 Benjamin Sarlin | 2010年3月4日|每日野獸 
 社會主義者非常渴望將這些學校與教授無神論的“無產階級”主日學校區分開來。 秘密社團和顛覆運動|內斯塔·h·韋伯斯特 
 我的同事弗萊明先生說過，他無法把經度和時間分開。 為確定本初子午線和世界日而在華盛頓舉行的國際會議。 1884年10月。 |各種 
 凡是懂得辨析觀念的人，都可以清楚地看出這一範疇對一般哲學的任何問題的影響。 《頹廢與其他思想文化論叢》| 
 Hulgun的貴族聚集在一起，想要脫離王和Muz-Azin的祭司。 神殿大麻煩|亨利·Beam Piper 
 多年來，我一直在努力說服公眾認識到，必須把這兩者分開。 Nat C. Goodwin的書|